一個狗狗記者會 熱門同時有十個POST

純粹提多次大家唔好比咁多關注狗記者會

更加唔好煲狗代表/狗記者會入面任何哈碌/搞事野

唔好轉發 唔好比noise佢地

要煲就煲返民間記者會

或者幫手諗下民間記者會個方向/內容

推